Život na koleji vs. život doma. Samožr´ejme, život doma je: brambory, polévky, omačky, knedliky, rys, kuřeci maso a govezí maso. Ale doma, v Kazachstanu, ne vařim, protože vaři ma maminka nebo sestra. V koleji ne musime kouřit. ou. Myslim že kolej je ne špatný. Kolej má XXX, kde večeři my pjéme pivo. Ale pivo pjéme tolik když nemáme domacny ukol. Mame v koleji internet, ale doma internet nemáme. Všechny v koleje jsou společny a společno hodíme hrat fotbal. Doma jsem fotbal nehrál. Do školy jedeme autobusem a metrem. Od školy do koleji taky jedeme autobusem. V Čechah je jsem velmy dobře, ale doma je lepši...
